韶華逝水 悲傷盡頭是沒眼淚

全部失去 心反而沒有顧慮😭